日本鄉民網路上爆料 當地醫院拒絕進行支那肺炎檢測

d錢拎晒去攪奧運

唔夠錢？

驚比人知社區爆發=冇錢搵

日本係咪已變垃圾國家

為左面子工程
連日本國民條命當係草
又離中共近左一大步

日本

小支那

11區人學咩人講人權
area eleven
エリア11

日爆近

變疫區，奧運就搞唔成

其實正路都會叫醫院唔準驗
日本好多鄉下地方冇咩生產
就係靠人哋黎觀光住宿食飯養住班人
一宣布社區爆發即係冇人會去=0收入
啲人情願禁住單嘢但有飯開

所以咪唔驗囉
冇乜新確診=可以搞奧運

係啊

電視台訪問左佢
個tweet又上左top trend
希望有人會幫佢啦

唔驗咪無確診

肺炎送飯

祟日撚末日

武漢全席

唔怪得畀南韓超越

核彈

日本為左奧運
搞到同支那/印尼一樣
唔驗=冇個案

不嬲個政府都係廢
醫療系統又腐敗
睇日劇都知

係咪同d財團有關
奧運>國民

有革命軍未

南韓日驗差唔多五千個，
成個邪教捉晒去檢疫。
日本完全唔驗，
連驗條船都驗成個月都驗唔晒，
唔驗都落到船。

韓國日本都係明顯爆左，
但韓國做野積極好多，
日本明顯被動，懶理。
危急關頭仲要隔幾日先慢慢開會，

其實唔驗到班病人肺積水果陣咪又係逼爆醫院
到時已經傳柒左十日左右,班友有冇腦

肺炎送飯好過冇飯食嘛

政府幫你攬炒爆得越勁，d人越憎支那

笑撚死
架仔原來仲廢過香港
係抗疫方面

學緊武漢一開波果招，以為扮流感無事就算。

逼爆醫院咪當流感做
佢哋一定知道有分輕症肺炎同重症
應該打算同坡狗一樣輕症唔理

相反南韓果個真係不違餘力咁檢測, 所以個數爆發性上升

其實奧運delay一年咪得囉，都投資咗咁多年，唔差在多一年啦

d人仲係咁吹奏二戰日本，根本冇美國日本都唔會有今日

奧委會唔撚俾呀

好懷疑厚生勞動省淨係識驗d女優男優同埋風俗店
其他乜都唔識

日本防疫真係一次過露晒底....
官僚主義

對唔住
人地七十幾年前已經係咁
中共呢d後起之秀黎

其實日本醫院好多都好腐敗，一人專政，階級制度，個病人存活率唔高就唔做手術

日航空難 美軍話幫手
日本唔比幫 同以為D人死晒
第2朝慢慢先上山執屍
之後比生環者踢爆 一開波好多人未死
係救得太慢。

5毛又黎抹黑日本
日本醫保唔知幾好
去醫院都唔洗排隊

日本同香港鬥廢

成日想照搞東京奧運
如果全球都好勁嘅話根本都唔會參加
比中國害死囉

係奧運宣傳
switch game都兩款了
又Mario又sonic
之後仲話出東奧2020手機版

似係落左指令 限左只係有出過國 同確診有接觸既人
仲有就醫生覺得你真係好撚嚴重肺炎既人(好on9...)

姐係日本政府賭緊唔會社區爆發.....

韓國應該都係因為 關咗個邪教事 先咁撚積極
依家咩事都可以屌落去個 反政府邪教到
同埋韓仔本身都勇武開
真係唔講得笑

相反日本 本身市民政治冷感
安倍之後冇其他人選

望就望日本出事之後 唔好要奶共賺錢

睇doctorx就知

爆得勁既d運動員除時都唔想黎 迫國家去私壓日本 d遊客肯定都少左一大堆 到時攪得差 又蝕到仆街 再武肺爆到7彩 佢到時都唔知點收科

唔想理唔想驗
咁樣確診人數少d，國家先有面子
有能力排查都唔排查，仲衰過支那

魯魯修

所以真係睇唔透佢想點

社區爆發=搞唔成奧運

如果爆到武漢咁 日本真係隨時收皮

四月雜種去日本俾安倍生含呀嗎
三月真係應該出大事

睇日劇，成日見到啲人停晒手聽主角講嘢，唔使做嘅

自欺欺人係日本人習性

so sad

日本仲衰過韓國, 驗都唔驗
而家都唔知有幾多潛在帶毒者周圍走緊

龜兔賽跑, 日本就係一隻臭龜, 淨係響度懷念黃金盛世

唔爆鑊甘都唔知以往認識嘅先進國家倒退得咁快

日本、南韓、英國........意大利可能唔太算，勉強計埋

德國未係好嚴重，睇吓佢會唔會追上

淨係公主號都睇唔透啦 d隔離真係就起正隔離

日本先進係民間企業同國民質素
政府官僚一向都係仆街黎

過往三次停辦係因為打緊世界大戰
基本啲國家都無特別籌備

但係今次東京奧運宣傳聲浪咁勁
新起左咁多國際級既比賽場地
徵收咁多土地黎做臨時場館
又改建 / 翻新左咁多舊場
加上其他配套包括人力、物資

用錢用到連奧運村張床都係紙皮床（扑唔到野lu）
可想而知到底停辦會發生啲咩事

日本其實某方面都好黑暗
佢地最叻係包裝
政治，工作文化，欺凌文化更係一絕

搞多幾搞 話比人聽日本變疫區唔好話奧運啦 成個旅遊業死晒 成個經濟仆直

唔係要對抗蘇聯同支那，美國點會肯直接民主外送仲有畀錢畀技術貼埋大床幫日本重建

咩紙皮床

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

日本
哆啦a夢嘅故鄉，我都想佢變好...
但完全不爭氣啊！

因為話無共產滲透，即係冷戰，就無日本發達
韓戰時作為二線後勤基地
坐就左六七十年代發展迅速
更間接令到八十年代末地產爆破

民間企業？

日企一向有大公司病，階級分明，壓抑改革，搞到俾南韓大陸超越，好多領域已經俾 Samsung LG 食左

Sharp 俾台灣富士康收購，Toshiba 俾大陸美的收購

其實我地睇日本
就好似外國人睇香港咁
香港咁近中國又咁先進
點解唔封關又冇口罩物資俾居民？
香港人週圍搶物資係咪傻架？
佢地唔知on9既唔係香港人
係因為政府奶共

日本差唔多
On9既唔係日本人
不過唔係因為奶共而係為錢為奧運

日韓都有好多幫過我哋嘅手足。可唔可以唔好用恥笑嘅心態睇人哋嘅處理手法？
仲有人話嫌爆得少真係痴撚線

諗下平野鈴子、金義聖呢啲手足幫完我哋之後見到啲人咁睇自己國家會有咩諗法？

而家唔係對住芝麻仁呀，唔好下下冇蘑菇咁

與其食花生，不如用唔同外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出抗疫、 Connect 全世界

其實香港都唔畀驗

應該得坡仔有得驗

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟

早牌日本出左奧運村既示範單位俾傳媒睇
即刻俾人發現張床係用紙皮整
日本果邊既風評就係寒酸

因為紙皮床係日本平時係用黎準備俾風災地震之後用
如果天災之後用既話就無得好講啦
宜家係俾足時間你準備都準備埋啲咁既床
而且示範單位仲好似刻意俾人知佢地係紙皮床咁
個底無遮無掩，一眼就睇得出係紙皮

日本仔：唔驗就冇確診喇，反正冇藥醫，係頭痛發燒咪食必理痛，咳就食龍角散，肚屙食正露丸，個病自己抵抗力好就自自然然會好返，最多都係2%死亡率，而且係老嘢同長期病患先高，咪由得佢哋囉！奧運緊要啲！

Pin呢個

日本企業不嬲係咁架啦
但係日本產品依然高質
家庭向產品唔夠韓國大陸冇計
差唔多價錢你會買日本製定韓國大陸野？

到21日為止，唔計鑽石公主號同返國專機，日本國內只係驗左六百幾個case

一野暴露晒社會問題出黎
同311一樣

佢個紙皮床好似係selling point黎
乜鳩環保野

嘩一屍2命就大鑊

所以咪唔驗=唔會爆發

韓國20世紀初之前不嬲叫開自己做小中華

日地南韓一日都多過佢。。

勁鬧中

d幅射搞掂左未?係咪以為人唔記得

日本政府不嬲都廢
或者係職場不嬲都廢
人治仲勁過香港

所有紀念品要重新印過，2020 -》2021 ， 仲有其他版權贊助問題

一單還一單啦柒碌

日韓處理失當係事實

同抗爭冇關係

好小事

日本政府正常發揮
依家根本上係完全依賴原有醫療體制
駁佢低死亡率，奶左野都死唔去就當感冒醫

咁咩劇都係架啦

睇黎日本都唔得掂

唉⋯⋯估唔到日本都會搞到咁⋯⋯

當然未，啲輻射水儲到冇空間儲，焗住要排落海

個床架係用再生紙做
同埋完咗奧運就會拎去俾自治體保管
如果有咩災難就可以俾災民用

同埋其實唔係就咁普通紙皮床
佢張床褥係可以根據個選手身型去做配搭

不嬲對日本啲社會問題好有興趣

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

唔知點解，我覺得好開心

到底今次支爆先定日爆先

睇日劇日影就知

同印尼一樣，無測試就唔會再有新增個案，奧運如期舉行

有人踢爆安倍內閣會議講防疫用十分鐘。

主要做show 俾傳媒

如果今次單野拍日劇

應該係有件新入行既後生天才醫生(長谷村博己?)
屌鳩班老細檢疫都要有程序qc
然後搵女主角偷鳩曬醫生d資料同快速檢疫設備
係高危地區自己玩隔離再醫人＞＞＞成功救曬所有人bbq

分分鐘係日本內閣想改變老人社會特登由佢爆 我地識條鐵咩

醫保好關醫院咩事 醫保又唔係醫院提供

香港個政府係中央指派
日本個政府係佢地自己民選

我之前咁講仲俾人派膠叫我google下自民黨個支持率未夠一個月而家跌到得返四十幾

支持=/=有去投票

日本總理唔係直接民選 係內閣制，
即係黨話事，相信黨，
但後生仔都唔會去投票，
後生仔投票率得3成。

南韓一直都想搞鳩邪教
依家借機做嘢又得民心
點都好過日本奧運行先

So?
選舉年過左仲理你？
安倍繼續做在位最長首相
做多10年都得

真係唔撚明咩邏輯
做足啲抗疫咪快啲完 奧運咪搞得成
由得個病爆發 到時咪真係搞唔成囉

後生仔有屋住有工做就唔會理

一爆發變疫區就有可能要取消奧運

如果確診數字多 , 被國際列為痠區 , 就要等連續 14 日零新增個案 + 零死亡個案 , 好大機會 6 月前解決唔到 , 因為 6 月中選手就開始入選手村

日本仲大獲過武漢，佢地d奴隸文化好勁，唔死都照翻工

咁全部民調都係架啦

支那：餓死晒d人咪無人肺炎死
日本：唔驗咪無咩case
邊個邏輯黐線d

日本後生最中意就係追夢去東京，
但有幾多個起東京買到樓，
日本 東京市區樓價又咪係貴到買唔到。
搵工 後生仔e家有大部分
都係agent工或者contract，
想做正社員 又無名門大學出身 咪做到狗咁Lo。

有冇人記得上次沙屎日本有冇中招

平過香港多多聲先

日本國情就係笑鳩你班廢青，你見病到七彩都不忘幫支那就知啦
根本呢個國家而家睇到啲社會暗病就係咎由自取，仲要係醫唔好嗰隻，屌都廢事

咁支那都有 唔驗咪無咩case，火化左咪唔知點死=唔關事
的LOGIC GE

結論一樣咁痴線

【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？

高汁post
希望大家睇下

咁唔係叫正路 係叫自欺欺人 唔驗就唔會爆發咩 到時係爆個陣你唔宣佈人地都會知 咪更加無人去

唔好懶係講到人地有道理 咁嘅處理手法同共產黨根本一樣

可能見國際死亡率唔高（唔計支那），想當普流感處理就算數

感謝日本民間有愛 同 恥笑日本政府失敗
沒有衝突喎

派動物台班毒撚去武漢做食Q

笑唔係唔得，但係笑之餘我哋有能力亦有責任幫翻佢哋。呢個先係我想提出嘅重點。

同埋有啲真係好過份
隔離 Post 個 Top comment 係嫌爆得唔夠嚴重

0確診

可唔可以簡單翻譯下先post上黎?

講黎講去
係驚個奧運搞唔成
社區大爆發
運動員照黎，遊客都未必敢黎啦

但一陣美帝唔比運動員去就攪笑。

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

死多d老人家，減輕長遠政府負擔

爆硬，隻毒傳染性咁強
好似伊朗咁高死亡率唔得掂

信支那d假情報死硬

支那真係害到全世界都好撚慘放病毒、不斷破壞生態環境、各種反人類罪
屌到底幾時先滅亡呀

如果支那一早唔禁住真實資訊，一定無咁大件事

呢次武漢肺炎令到全世界仆街，其實係一次好有效既大型民宣，各位要好好把握

坡狗死好命
星馬泰都係超多康復cases
應該隻病係真係怕熱
但日本

你睇下日本手提仲有邊個用?
電視家電俾中韓兩國狂食份額

不過d零部件仲算高質
例如部部手提都要sony鏡頭

我咪就係講緊家庭向囉

唔驗即係無，
鴕鳥政策

倭寇不意外

中共有腦就唔會輸出病毒 一戴一露根本一樣思維

之後起風神山水神山醫院 日本好貼地

而家出隻瘟疫公司日本版差唔多

緊係唔係啦 係同隻病毒傾掂數 我比你傳但你唔好傳咁多日本奧運贏緊

算啦 扶桑全國會支持我哋嘅可能剩係得平野一件
會關心嘅可能都手指腳趾都數得曬 班倭寇關心珍珠奶茶多過關心世事
同埋我不嬲同平野割蓆的 件臭雞唔知係咪因為細個比人性侵結果傻咗變咗右翼皇軍慰安婦
不過高麗我就絕對唔會出聲 高麗不嬲革命意識重 對我哋嘅支持亦比倭寇多好多 金OPPA我都好感動 講到尾其實我自己都係反倭

奧運條水凍過北海道

我記得之前發現日本醫學院所有女學生成績都會暗乸地打八折,因為個院長覺得女人應該係屋企做家庭主婦唔應該做醫生

所以坡狗依家先有90單咁多嘅豐功偉績呢方面終於可以圓夢爬香港頭

武漢初初都係咁

北海道

自欺欺人 都9021年 D正苦都可以蠢到好似古代咁

風林火山 要起齊風神山、林神山、火神山、同埋...山神山

倭國

*倭國不意外

123班機
空姐捱到最後

低欲望社會 人口老化 老人政治 無限loop
基本上係無得救

美帝連撤僑都唔做 點會比

講日文既支那
崇日撚有咩回應？

做日本人真係慘

痴撚線垃圾國家

其實武漢肺炎嘅死亡率係咪真係咁低
入院坐底十日八日支援療法先康復出到院
(暫時)發達國家死亡率低過醫療水準相對落後嘅國家

隻病睇落似係病人唔靠支援吊命就好易死嘅類型
其他國家暫時冇乜人死係因為佢哋仲有資源治療病人
如果病人一多醫療系統爆煲就準備屍橫遍野

利申：鳩估

無計，大家都知支那計數方法同計gdp一樣咁假

暫時反而睇其他國家嘅情況先再計，可能會仲準

Push

想搞奧運唔係應該做好防疫先咩？？？
你社區爆發想點搞奧運
同埋奧運7月先開幕喎？ 7月喎
依家認真搞防疫都唔會點影響奧運啦
反正佢而家想唔搞都唔得
不如專心防疫希望遲下其他國家嘅人肯畀面嚟
係咪我太蠢 點解我諗唔明日本政府諗咩？

日本做得好
我愛日本

日劇特別浮誇
間工廠趕緊工救命，一個電話打過黎，成百人懶緊張感停晒手睇主角聽電話，逐個cam close up d人Chok個緊張樣出嚟關你春事咩
咁做嘢唔怪之間廠就執啦都唔知諗乜嘢,乜緊張感都冇晒
大門又係，主角就好似用魔法變好啲病人咁啲日本人仲要咁鍾意睇睇足幾個season
以上兩套都係講緊啲高收視嘅劇,佢哋唔覺得侮辱智商嘅咩又或者日本人冇乜智商

錯喇,如果係日劇
主角木村二官砂糖或者堺雅人
中間嘅解決方法絕對係用嘴砲
然後主角同某個幕後大老有connection，大老壓力下解決咗件事，主角都係要離開個組織，完

等睇幾千人排隊

起下底都知樓主係五毛係度帶風向
成班兒登仔又懵剩剩係度跟風 係香港生活到隻狗咁比人榨壓到一個點 跟著話日本係failed state, 笑唔笑死人
風向屌台灣就成班跟著屌
風向屌新加坡就成班跟著屌
有啲仲話想日爆多過支爆 笑撚死
咁鍾意屌其他國家 但其實自己既香港先係真真正正既failed state

鬼叫支日政苦奶共

累死國民

嘩頂，聽落其實同支那冇分別

我覺得佢地係連個氣氛都要營造到冇事
癈事的人民提出唔搞

好似話日本仔轉左戰術，組裝低價值野俾支那做，自己只做核心零件賺錢

相對睇愛回家嘅港豬好小小，只係小小

日本呢十年真係好廢，係啲崇日撚話勁

所以我認為日本數字低過南韓係因為佢唔驗。

你做到個啲位相信呢個冷處理都係選項之一
唔止日本，坡狗都係咁做
佢哋就係輕症叫你出院
當肺炎流感做
你睇下坡狗個治癒率就知
其實所有政府 企業頂層既人都係認為錢重要過人命
唔好高估人命既價值啦

佢哋係想死多啲市區老人
唔好同年輕人搶資源
但好多鄉下本身已經變死村佢哋驚越嚟越多

但其實我覺得健康嘅人類文明
本身就應該低慾望
只取其需
咁樣生存資源就可以平均分配
唔駛將所有生命浪費係掠奪資源上面
好羨慕北歐個種社會主義

係
依家佢地明顯搏佢就算中咗都好似流感咁好快好返
同隻病毒好似沙士咁自行消散
對外就話好少確診已經受控冇擴散
等人有信心繼續黎日本
咁就唔駛花太多資源又唔怕影響經濟

最大問題低欲望社會會令到D人失去上流動力低消費呢 我地呢個經濟係主張大力消費不斷需求同大程度既浪費 如果個個都揾咁小就夠 內需消費力都唔會夠 經濟就唔會"馮"勃

變左垃圾國家嚕

日本醫療出名貴 ，有病都係藥房自己買成藥。

唔檢測就唔會有確診

唔確診就唔會影響奧運

WHO又雪雪聲 配合蝗國白事當紅事搞啦

咁公平啲講日本學術科研絕對唔廢之餘仲係世界最top果堆

人地連續18年年年拎諾貝爾獎

回到原點
點解經濟一定要蓬勃？

同印度一撚樣

鴕鳥政策，諗起縮埋一邊唔理唔睇就會過去

企你統治者角度做乜都“正路”咖啦，根本唔應該站係統治者同既得利益者角度去睇呢種事

福島事後隱瞞手法
都睇慣左

嘩屌你老味做鴕鳥

... 其實鬼佬國家都係
醫藥分家講左好耐
係香港19啫

我只係想講
個個以為佢地係弱智
但佢哋其實當你哋係弱智

係同坡佬一樣
唔係on9而係賤

因為中左要免費醫

多謝日本政府同世衛定義左

隨時真係俾奶共英國搶到奧運主辦權

今次真係failed state

人唔應該為搶奪資源而生存
特斯拉既免費能源成功人類社會就好唔同。。

唔check未即係0新增個案囉

日本政府完全唔識做野醫療又腐敗
淨係識跟死哂啲規矩，所以一有突發事件就搞到一pat屎
另外好多唔留意新聞/上網睇SNS(SNS仲有用過新聞)嘅日豚又唔知死

日本肯定多過泡狗,不過佢地唔撚驗

up

香港可以輸出革命

台灣>>>>>>>>>>韓國>香港>日本=新加坡>>>>>>>>>>>>>>>>>>>小支

韓國衰在有濕鳩邪教

飲鳩止渴
死得仲快

問題係，就算好番都會帶菌感染其他人

咪撚笑人
你睇尋日香港山野大破壞
作為一隻港豬
我地有咩值得笑人？

如果真係為人民，基本上就應該停奧運，解決目前問題先，可能最後俾你推遲舉辦。不過，日本政府都係收得皮。

咁係個政苦冇遠見，依家係2020,唔係90年代，有d information唔係禁住，就冇人知，digital年代啦大佬

日元好快5算